{"data":{"code":200,"items":[{"usu_orgao":"","usu_orgao_lotacao":"","uog_orgao":2222,"orgao_sigla_autorizada":"","org_nome_autorizado":"","gru_codigo":1111,"nome_grupo":"Proponente","org_superior":"","uog_status":"","id_unico":""},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":93,"orgao_sigla_autorizada":"FBN","org_nome_autorizado":"Funda\u00e7\u00e3o Biblioteca Nacional","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":93,"uog_status":1,"id_unico":5369393},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":93,"orgao_sigla_autorizada":"FBN","org_nome_autorizado":"Funda\u00e7\u00e3o Biblioteca Nacional","gru_codigo":154,"nome_grupo":"Presidente de Unidade Vinculada","org_superior":93,"uog_status":1,"id_unico":53693154},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":92,"orgao_sigla_autorizada":"FUNARTE-RJ","org_nome_autorizado":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes \/ RJ","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":92,"uog_status":1,"id_unico":5369293},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":92,"orgao_sigla_autorizada":"FUNARTE-RJ","org_nome_autorizado":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes \/ RJ","gru_codigo":151,"nome_grupo":"Presidente de Entidade Vinculada - Substituto","org_superior":92,"uog_status":1,"id_unico":53692151},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":92,"orgao_sigla_autorizada":"FUNARTE-RJ","org_nome_autorizado":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes \/ RJ","gru_codigo":154,"nome_grupo":"Presidente de Unidade Vinculada","org_superior":92,"uog_status":1,"id_unico":53692154},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":92,"orgao_sigla_autorizada":"FUNARTE-RJ","org_nome_autorizado":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes \/ RJ","gru_codigo":104,"nome_grupo":"Protocolo - (Envio \/ Recebimento)","org_superior":92,"uog_status":1,"id_unico":53692104},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":335,"orgao_sigla_autorizada":"IBRAM","org_nome_autorizado":"Instituto Brasileiro de Museus","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":335,"uog_status":1,"id_unico":53633593},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":335,"orgao_sigla_autorizada":"IBRAM","org_nome_autorizado":"Instituto Brasileiro de Museus","gru_codigo":154,"nome_grupo":"Presidente de Unidade Vinculada","org_superior":335,"uog_status":1,"id_unico":536335154},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":91,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN","org_nome_autorizado":"Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":5369193},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":91,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN","org_nome_autorizado":"Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional","gru_codigo":153,"nome_grupo":"Superintendente de Unidade Vinculada","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":53691153},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":346,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN\/COGEDIP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Difus\u00e3o e Projetos","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":53634693},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":343,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN\/DPI","org_nome_autorizado":"Departamento de Patrim\u00f4nio Imaterial","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":53634393},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":125,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN\/IPHAN-MG","org_nome_autorizado":"Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional \/ 13a CR","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":53612593},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":118,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN\/IPHAN-RJ","org_nome_autorizado":"Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional \/ 6a CR","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":53611893},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":124,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN\/IPHAN-RS","org_nome_autorizado":"Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional \/ 12a CR","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":53612493},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":123,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN\/IPHAN-SC","org_nome_autorizado":"Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional \/ 11a CR","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":53612393},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":121,"orgao_sigla_autorizada":"IPHAN\/IPHAN-SP","org_nome_autorizado":"Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional \/ 9a CR","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":91,"uog_status":1,"id_unico":53612193},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":160,"orgao_sigla_autorizada":"SAV","org_nome_autorizado":"Secretaria do Audiovisual","gru_codigo":93,"nome_grupo":"Coordenador de Parecer","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":53616093},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":160,"orgao_sigla_autorizada":"SAV","org_nome_autorizado":"Secretaria do Audiovisual","gru_codigo":104,"nome_grupo":"Protocolo - (Envio \/ Recebimento)","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536160104},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":160,"orgao_sigla_autorizada":"SAV","org_nome_autorizado":"Secretaria do Audiovisual","gru_codigo":149,"nome_grupo":"Secretario(a)","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536160149},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":166,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CAP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Capta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento de Projetos","gru_codigo":123,"nome_grupo":"Coordenador - Geral de Acompanhamento e Execu\u00e7\u00e3o","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536166123},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":166,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CAP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Capta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento de Projetos","gru_codigo":138,"nome_grupo":"Coordenador de Avalia\u00e7\u00e3o","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536166138},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":166,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CAP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Capta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento de Projetos","gru_codigo":125,"nome_grupo":"Coordenador de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536166125},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":166,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CAP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Capta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento de Projetos","gru_codigo":150,"nome_grupo":"Coordenador Geral de Acompanhamento e Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536166150},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":166,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CAP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Capta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento de Projetos","gru_codigo":122,"nome_grupo":"Coordenador(a) de Acompanhamento","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536166122},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":166,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CAP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Capta\u00e7\u00e3o e Acompanhamento de Projetos","gru_codigo":128,"nome_grupo":"T\u00e9cnico de Portaria","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536166128},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":167,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CEP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de Projetos","gru_codigo":132,"nome_grupo":"Chefe de Divis\u00e3o","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536167132},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":167,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CEP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de Projetos","gru_codigo":138,"nome_grupo":"Coordenador de Avalia\u00e7\u00e3o","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536167138},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":167,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/CEP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de Projetos","gru_codigo":125,"nome_grupo":"Coordenador de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536167125},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":168,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/COAP","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos","gru_codigo":104,"nome_grupo":"Protocolo - (Envio \/ Recebimento)","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536168104},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":171,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/COAP\/DAP","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos","gru_codigo":131,"nome_grupo":"Coordenador de Admissibilidade","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536171131},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":171,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/COAP\/DAP","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos","gru_codigo":103,"nome_grupo":"Coordenador de An\u00e1lise","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536171103},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":171,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/COAP\/DAP","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos","gru_codigo":147,"nome_grupo":"Coordenador-Geral de Admissibilidade e Aprova\u00e7\u00e3o","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536171147},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":171,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/CGAV\/COAP\/DAP","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos","gru_codigo":128,"nome_grupo":"T\u00e9cnico de Portaria","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536171128},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":682,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/DPAV","org_nome_autorizado":"Departamento de Pol\u00edticas Audiovisuais","gru_codigo":148,"nome_grupo":"Diretor do Departamento","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536682148},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":179,"orgao_sigla_autorizada":"SAV\/SAL","org_nome_autorizado":"Setor de Apoio Log\u00edstico","gru_codigo":103,"nome_grupo":"Coordenador de An\u00e1lise","org_superior":160,"uog_status":1,"id_unico":536179103},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":290,"orgao_sigla_autorizada":"SE\/DGI\/CGRL\/COAL\/DCA","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o Administrativa\/CGRL","gru_codigo":113,"nome_grupo":"Coordenador de Arquivo","org_superior":17,"uog_status":1,"id_unico":536290113},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":251,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC","org_nome_autorizado":"Secretaria de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura","gru_codigo":120,"nome_grupo":"Coordenador CNIC","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536251120},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":251,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC","org_nome_autorizado":"Secretaria de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura","gru_codigo":137,"nome_grupo":"Coordenador do Pronac","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536251137},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":251,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC","org_nome_autorizado":"Secretaria de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura","gru_codigo":97,"nome_grupo":"Gestor do Salic","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":53625197},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":251,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC","org_nome_autorizado":"Secretaria de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura","gru_codigo":119,"nome_grupo":"Presidente da CNIC","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536251119},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":251,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC","org_nome_autorizado":"Secretaria de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura","gru_codigo":149,"nome_grupo":"Secretario(a)","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536251149},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":303,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/ARQ","org_nome_autorizado":"Arquivo Central da SEFIC","gru_codigo":132,"nome_grupo":"Chefe de Divis\u00e3o","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536303132},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":303,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/ARQ","org_nome_autorizado":"Arquivo Central da SEFIC","gru_codigo":126,"nome_grupo":"Coordenador - Geral de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536303126},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":303,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/ARQ","org_nome_autorizado":"Arquivo Central da SEFIC","gru_codigo":138,"nome_grupo":"Coordenador de Avalia\u00e7\u00e3o","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536303138},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":303,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/ARQ","org_nome_autorizado":"Arquivo Central da SEFIC","gru_codigo":125,"nome_grupo":"Coordenador de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536303125},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":303,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/ARQ","org_nome_autorizado":"Arquivo Central da SEFIC","gru_codigo":104,"nome_grupo":"Protocolo - (Envio \/ Recebimento)","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536303104},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":303,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/ARQ","org_nome_autorizado":"Arquivo Central da SEFIC","gru_codigo":124,"nome_grupo":"T\u00e9cnico de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536303124},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":653,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/DEMEF\/CGFNC","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o-Geral do Fundo Nacional de Cultura","gru_codigo":104,"nome_grupo":"Protocolo - (Envio \/ Recebimento)","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536653104},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":341,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/DIC","org_nome_autorizado":"Diretoria de Incentivo \u00e0 Cultura","gru_codigo":148,"nome_grupo":"Diretor do Departamento","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536341148},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":262,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAAP\/SUAPI\/DIAAPI","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos - Incentivos","gru_codigo":131,"nome_grupo":"Coordenador de Admissibilidade","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536262131},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":262,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAAP\/SUAPI\/DIAAPI","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos - Incentivos","gru_codigo":103,"nome_grupo":"Coordenador de An\u00e1lise","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536262103},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":262,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAAP\/SUAPI\/DIAAPI","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos - Incentivos","gru_codigo":122,"nome_grupo":"Coordenador(a) de Acompanhamento","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536262122},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":262,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAAP\/SUAPI\/DIAAPI","org_nome_autorizado":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos - Incentivos","gru_codigo":147,"nome_grupo":"Coordenador-Geral de Admissibilidade e Aprova\u00e7\u00e3o","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536262147},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":123,"nome_grupo":"Coordenador - Geral de Acompanhamento e Execu\u00e7\u00e3o","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272123},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":138,"nome_grupo":"Coordenador de Avalia\u00e7\u00e3o","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272138},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":134,"nome_grupo":"Coordenador de Fiscaliza\u00e7\u00e3o","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272134},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":125,"nome_grupo":"Coordenador de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272125},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":122,"nome_grupo":"Coordenador(a) de Acompanhamento","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272122},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":104,"nome_grupo":"Protocolo - (Envio \/ Recebimento)","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272104},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":121,"nome_grupo":"T\u00e9cnico de Acompanhamento","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272121},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":135,"nome_grupo":"T\u00e9cnico de Fiscaliza\u00e7\u00e3o","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272135},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":272,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SACAV","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o","gru_codigo":128,"nome_grupo":"T\u00e9cnico de Portaria","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536272128},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":270,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEAR\/SPCIN","org_nome_autorizado":"Subger\u00eancia de An\u00e1lise de Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Incentivos","gru_codigo":125,"nome_grupo":"Coordenador de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536270125},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":528,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/GEOP\/COPRS","org_nome_autorizado":"Coordena\u00e7\u00e3o de Processos Seletivos","gru_codigo":114,"nome_grupo":"Coordenador de Editais","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536528114},{"usu_orgao":251,"usu_orgao_lotacao":"SEFIC","uog_orgao":544,"orgao_sigla_autorizada":"SEFIC\/PASSIVO\/G2","org_nome_autorizado":"Ger\u00eancia nr 2","gru_codigo":125,"nome_grupo":"Coordenador de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","org_superior":251,"uog_status":1,"id_unico":536544125}]}}
